jj林俊傑演唱會 比人呃

衰on9 幫人急住買飛
一早比左deposit先
$600 好少事
但我廢時 再有人被騙
所以見到post 都係受害者 自己再買定飛喇
警我會照報 少少錢當自己on9
事主ac name: li cxxxx kx (050858687833)
Btw 如果有飛放比我 留個言
幫人撲緊飛
連登有愛

傻9

加我，放飛

call police

想比人知 廢時再被呃

我都放呀jj演唱會
不過係joe junior 要唔要??

推

我想要你條 jj 嘅演唱會

你朋友=你？

真係幫人買

推下先

屌我早幾日放飛叫個巴打俾500先
佢諗都無諗就ok
好彩我唔係騙徒

點解偏偏係我

買黃牛仲報警會唔會比人拉返轉頭？

我有可能可以原價放兩張$1080 單丁 比真fans，不過要星期五先知有冇

咁正

如果有既話我再回post 睇下你要唔要

我幫人買 但個昆狗正仆街

有冇冇人要賣比我得唔得

*有多

證明到係真fans 既話可以 但要星期四/五先知

好呀感謝

我都想要 比人呃得仲多

我confirm 左有spare 飛到時先再係到問睇下有冇fans 要想啦

警照報 有銀行number 基本上一定搵到邊個
警可能極力叫你息事寧人 or 最後搵到個人陪番錢 但如果你堅持要告 係可以挫到刑事案底

告佢 我係唔想有人再被呃
$600我要唔要都由佢

華仔[img]

JJ

巴打係米有飛😭

同求

如果星期日場星期日先交收到有冇人要 原價放比fans，但係單丁位，估計有兩張

如果有我要

要既可以留個tg，我今晚/聽日有飛就tg 你，確保你係真fans，我會問少少JJ 既野/你比d 證明我

連登有愛

賣左比一位連巴了

遲左